大陸「帝吧」網民嘲笑香港暴徒武器不夠精良

另外大陸人真係作得就作，下面msg 根本唔係香港人會講嘅用語，例如「拿下解放軍營」

懷疑班友有妄想症，黃之鋒幾時有設計過自己嘅鈔票，

Push

冇人想知

又嚟？唔怕被當兵咩

唔使理呢D小丑， 佢地根本一D都唔重要

帝吧咪試下再出精囉

快啲出多次精

出精未？

根本自己打飛機

出征咗，去咗g phone 個Facebook comment

好險你講定香港人無可能咁講, 轉頭班柒頭唔知五毛定弱智連登狗又去認左佢屈鳩班勇武

香江河童

佢地真係好撚愛國，又自薦參軍

笑得岩架, 花咁多時間, 仲近過手扔
上網大把片教點整 siege engine

又想參軍？

個假message講緊宣布獨立政府，好明顯早幾日個風向係伏

幅tg圖d msg 唔好再假d

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

的確係差D，要改進下，支點唔夠高

G phone又被逼做咗大台

根本就係散播仇恨，先入為主，令其他對香港情況有興趣嘅大陸人人覺得香港人就係搞緊港獨

帝吧小丑 連自己骨幹都比人捉埋去參軍捐器官

今次都出咗幾多人

帝吧鼓動民眾製造武具

參軍

講嚟講去都係港獨同one china

班友成日以為有大台

點似得佢地密謀推翻中共，有幕後金主大把裝備

721、831資訊佢地睇唔明，幫手傳返咗內地

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

想要一set銀紙 幾有趣

拉

垃圾地方

唔好咁啦
人地好辛苦先搵到Gphone 呢個大台

其實跟Solomon 個方向真係不無道理 共和黨放得比佢講點都有啲代表性

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

由得佢地吠
永遠停留喺FB階段
開到連登account先算啦

我怕了，咱們連登還是不要得罪帝吧打不過的

唔使理

呢班垃圾快撚啲去參軍

“光復香港時代革命” 旗真心正
支那鬼子竟然有創意
香港藍屍最缺乏嗰樣

笑撚到我 作文都作得咁屎
出世到而家都未見過佢嗰啲嘢

睇嚟想被信伊斯蘭教

一早拎哂ac入哂嚟啦, 仲開到連登ac先算

艱險地區？

內地豬民，假新聞治國

帝吧又出精？

Gphone真係坦黎

鈔票都係大陸用詞

仲未摺埋，快d送曬出參軍

由得果所謂十四億圍爐啦，呢d垃圾國家屌都廢西事

拉

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

膠都廢撚事比
大陸精蟲

佢地咁多個銀行戶口加埋唔知有冇500蚊

見到個名唔開胃
拉

睇嚟好想利多次當兵嘅滋味、
拿下

香江河童黃之峰

又出黎7

睇一眼都浪費時間

王迪詩：［下一步應該點做？］

又想入伊斯蘭教？

上次唔記得邊個官媒都係微博笑鳩佢地

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

佢地真係好拎弱智
睇完覺得侮辱左自己
咪再整呢d比我睇

又話外國勢力有錢收 轉頭又笑人裝備廢

班on9仲活喺2014年，以為黃之鋒仲係leader，仲係咁想拎黎spin，屌！作野都收下風先啦

可以引佢地去

又想當兵？

佢地拎呢D武器出街都唔撚敢啦 垃圾

睇下冇壞，有時唔好留起同溫層，睇下對家用咩賤招，咁我地先容易應對，知己知彼

又係之峰悶唔悶d

多左個朵香江河童吉祥物feel

套721831銀紙我想要一套

個情況係似啲無屌過閪嘅人笑鳩人點扑野
支那仔，你上訪成功先好出聲呀
京A18859，樂伽公寓

不過呢香港人你都唔好麻目同失憶
721 811 831 新屋嶺 被自殺 國殤日同10.5開實彈

真係好撚on9

幾好笑大家係要減下壓既

上次被參軍捐增器官以經柒出宇宙

佢哋對自由民主既概念完全曲解
好心了解多d先出黎吠啦

又要被參軍了
亲！国家需要您

唔知佢會唔會教下大家點樣可以起到啲射程遠既投射器

整武器對佢哋太遙遠啦
叫佢哋學識企喺度‘示威’再講

好撚mean

用軍用投石機比對民間土製版本，果然用屁股諗野。成班生蕃，唔駛理

米由得佢囉 有乜好推
呢啲係微博搞D咁嘅嘢好快俾被消失

拉

佢哋喺艱難地區生活還好嗎
有得上網睇黎都唔係好辛苦啫

tg幅圖個book明明五毛嚟
嗰日係度引戰
話唔定係帝吧友自己講完cap返做fake news

啲錢做都做真啲
看似721,831看似咁點用
但原來大陸都知果2日發生乜野事
睇黎個防火牆好似唔係幾掂

敗將仲有面講嘢

死剩把口就係呢d

「總算看到友軍」

咁鍾意評價個發射台，其實應該教我哋點樣整
國家科技發展咁進步，點解唔益下香港